滄海遺珠嘅韓文歌

有無人推薦下一啲明明好聽但無咩人識嘅韓文歌？想更新下個playlist

twice首dance the night away

Dreamcatcher啦
第一次聽果陣真係有驚喜

The Rose - Sorry
Day6 - Congratulation

Blackpink rose翻唱人地個首 if it is you

呢首有無得走任晙赫

JUNGKOOK (정국) - 그때 헤어지면 돼 (Only Then)

Mamamoo - Words don't come easy, Hometown, Friday night, I love too
Solar, Yang Da II - Love again
Wheein - Shadow
Hwasa, Esna - Love comes
Moonbyul - In my room
Vromance - Star
Kwon Jinah, Sam Kim - For Now
Ben - Stay
Standing egg - Nobody knows, Sorry

無事啦已經搵到

呢首應該冇人識
聽落覺得好平靜

唔要twice

聽下先

Day6啲歌好戀正

佢啲cover都好好聽

呢首都算冷咩 btw係好聽嘅

好多mamamoo

睇黎你好中意henry

係遺珠

yong junhyung - wonder if
yang yoseob - star

唔係fans應該比較少人聽過

韓文歌係雞係公廁

Eric Nam - Heaven’s door
Roy Kim - Whistle
부활 - Never ending story
許閣 - Monodrama
Take - 나비무덤
양다일 & 도겸 - 한 편의 너

bol4既歌

佢地啲歌算紅啦

咁有咩歌唔係公廁

Nct baby don’t stop

呢隊band好多其他歌都好好聽

blackpink stay
apink eyes,like a dream,ding dong,secret,to us,forever star

依兩首都唔差

太妍-if

SPICA - tonight

你地聽韓文歌會唔會理解下啲歌詞
其實都仲有好多韓文歌都填得好有意思 大家不妨用心留意下

Urban Zakapa

Rainbow - Black & White
Rainbow - Pretend
C-Clown - Far away young love
She’z - My Way
Victon- Remember me

GD ft Jennie - Black

FT ISLAND - Wind

Jung Joon II - Hug me
Yoon Jong Shin - Like it

OOHYO

我會呀 唔中意啲口水歌就係因為啲歌詞好爛

ft啲專輯細歌又係好好J但無人知

呢個組合根本就係遺珠

윤하Younha - 기다리다 Waiting

언니네 이발관 Sister’s Barbershop - 가장 보통의 존재

Cheer up

個list有冇邊首你覺得好聽

in my room同words dont come easy都正

b1a4啲歌其實不錯 出道聽到依家
r&v啲低音炮好正

Live仲撚正
今次首爾個演唱會唱哂side track
好撚好j

覺得呢幾首唔錯

其實呢首啲詞填得幾有心
據聞係寫俾fans嘅 話自己一直都紅唔起
又覺得對唔住但又好感激佢地
我覺得就算唔係fans但當一個失敗男人嘅故事去聽都幾中

呢首啲詞都係正

DAY6 就不解釋了

舊歌

헤이즈既저 별

Heize - Don’t come back

개리既 엉덩이

그냥그래

Dean - D (Half moon)

Dean - What 2 do

以為講k-indie
點知入到嚟又係kpop

Xia 金俊秀- Yesterday

Jonghyun- End of the day

Tablo- Aibag

河東均- Please Love Her

金俊秀同河東均嘅唱功同音色都好特別 而歌詞方面鐘鉉同tablo都寫得好好 可以聽聽

Exid

仲有lucky J，jessi把聲

李仙姬

如果中意rock ballad嘅話 推介BUZZ
舊歌有Monologue, Forever Love, Tree, Don't know man, Coward, Thorn, Train, 1st
仲有好多都好正 可以聽埋上年隻mini album

크나큰 (KNK) - 비 (Rain)

BoA 보아 '봄비 (Spring Rain)'

DEAN既全部歌

Psy呢隻無論原版同IU呢個合唱版都樂正

BEAST - Fiction

Mario - goodbye

The Rose -With you

你知唔知呢首喺2011年幾紅

Fromm (ft NU'EST -Minhyun) - Aftermath

Yoseob BEAST & Richard Parkers ft Noblesse - The Story

Mad Clown (ft. Jinsil) - Fire
呢首真心正 連埋歌詞
中意聽啲沙沙地既女聲

Winner-Mino&Taehyun - Pricked
呢首唔知算唔算遺珠

Song Jieun- Don’t Look At Me Like That
識睇一定睇埋description

其實都唔知叫唔叫遺珠 冷門又唔叫極冷門 但識又唔算好多人識
樓主聽開男人唱定女人唱歌